應承你，利物浦今季每輸一場，貼一張本土美女j圖！［波emoji]

絕不走數⚽️

希比大哥近況好嗎

#本土#美女#丁圖#港英#97前#彭定康#香港人#返工#香港人#抵死

一般
奔post不見了

仲有咩j圖簡

采妮一個夠晒啦

送多張比大家
慶祝利記輸波及雲加不可取代⚽️

又豬了

有冇近代？

佢咪近代囉